\newpage
\section*{Висновки}
\addcontentsline{toc}{section}{Висновки}

На підготовчому етапі роботи було досліджено практичну залежність між покриттям комунікаційної вежі та встановленою для неї потужністю. З урахуванням цих знань задачу було формалізовано та подано її математичну модель.

За математичною моделлю задачу було розбито на підзадачі: апроксимацію вхідних даних, обчислення площі загального покриття та максимізацію цільової функції. Було розроблено алгоритм розв'язання кожної з підзадач.

За результатом виконання роботи було створено та протестовано програмну реалізацію алгоритму --- застосунок мовою Python, здатний розв'язати задачу на практиці. Застосунок також було доповнено додатковим функціоналом, як-от можливість імпортування та експортування даних задачі.

Відтак, у роботі було виконано всі пункти, наведені на с.~\pageref{page:intro}. Отже, робота досягла поставленої мети.
